[扮工巴絲] 7天紀念日@LIHKG之星期五

早晨

放埋工又放2日假

而家放工

仲有最後9小時倒數

係爽但。。。星期六返半日頂你

星期6要返全日呀

5天工作

我倒數七小時

戥你慘

聽日長週

聽日繼續番工

好慘

黑帝以前都係, 明明返去只係R完手指R腳指都唔咳星期六, 死都要你啲人返

見到隔離台有人轉貼舊場ceo 個跪低post...
見到佢啲嘅, 㗎. 喺全部都係要晌個字之前加個"o"字...笑咗

吹奏星期五

大C有冇份跑聽日仆街芒馬拉蟲？

貓

食咗大快活早餐 : 炒蛋 1 pat, 餐肉 2 片, 英式多士 1 件, 綠茶走冰一杯(俾錯有冰檸茶我 )

仲係有啲餓點算

Happy Friday
聽日有咩搞🙂😁

逢星期六日 : 工人模式啟動

有兩個PO

下個禮拜六我都要返全日
過埋下個禮拜開始得閒啲

我開嗰時唔見有開過喎

執到平飛去睇RB
480企位賣250一張

除咗子華神, 已經無俾錢睇過其他show

求職網站「JobsDB」調查顯示，74%受訪僱主計劃於2017年加薪，略遜2016年同期的79%，更比2015年的91%顯著下跌。加薪幅度方面，超過三分之一員工將獲加薪4.1%至5%，整體平均加幅預計為3.7%，略高於去年的3.4%。調查又顯示，受訪企業於2016年發放整體平均花紅相當於1.3個月的底薪，預期2017年花紅將維持在1.3個月，其中金融服務業花紅最和味，相等於底薪2.7個月。

調查成功訪問127間企業，結果顯示從事「資訊科技」行業的員工加薪幅度預計最高，達5.9%，當中分析程式員（analyst programmer）和程式編寫員（programmer）的加幅更分別達6.0%和8.0%；加薪最少則是物業發展行業，明年只獲加薪0.8%。JobsDB認為資訊科技業加薪較高，反映相關專業之人才在香港供不應求，僱主需透過加薪挽留員工。

好正呀
好想快啲有得用

唔知出年加幾多呢

早呀早呀

追左咁耐post第一次留名

巴打你好

每年加幾百

又夠鐘屙屎

假象

咁日又ot 但係我有少少開心
想知再講

唉，好人好者唔好做it

呀頭：你宜加有咩搞緊
新同事：宜加冇野做緊
呀頭：冇野做你都講得出口

調整+跳pt...每年1500 左右

有人唔做 做狗

呢個係扮工post, 唔是痾屎post 囉

七天中的希翼，我屌你老味

你太高薪, 加唔到8%

無人想知呀

快啲講, 唔該

10%為RB 90%為方皓玟
因為佢做嘉賓
一定要棒場啦

是咪無俾嘢新同事做咋

扮工唔洗屙屎咩

要, 仲可以幫屋企慳返廁所水同廁紙

返半日

十年就萬五

琴日我同撚生比老闆嗌左入房照肺
一黎就講，你地都洗左我三個月錢啦
蘋你我就比你過prob 嫁啦
撚生你返工打機，訓覺
我聽日會同老闆s 開會睇下點

後記：其實大家都過左三個月嫁啦
跟住撚生就琴晚一齊ot,googla 下咁
今日返到黎apple daily 都唔睇

都要痾既

偽。高薪

咁爽

肥妹follow左我ig

其實唔止好似係.....

終於被人

噚晚有無沖涼唱小鳳姐

真。低薪

早呀~~鑽石做sale 未

係無既，因為望人衰是唔岩的

我ig 得啲netfd... 連黑帝都唔俾佢知

你呢種性格is very good

come on apple, 跟我返教會啦

扮工post去到邊都係人丁單薄 一日爆兩POST已成歷史

以前一日起碼兩個PO

你一年加10%

做咩要踢我入會
我除左心地好，我應該成個人充滿罪惡

呢樣真

無計啦....而家連我都忙咗好多呀...有幾多人真係可以全日朝九晚六咁冗住嚟回post..
得嘅果個分分鐘都係自問自答啦 我試過, 我真係試過

3-4個都試過架, 三四年幾前

就是有罪先要入會啫...
個個都純潔無瑕就唔駛耶穌啦

見你好人, 咪順便傳吓福音啫..唔是踢, 你無興趣返我又唔會同你反面嘅, 我都大把非耶fd

女同事新識條仔係撈保險
琴晚我同佢都要當更
我咁啱行過去斟水,佢就問我有無買保險
叫我買儲蓄保
我話我無錢呀
佢話一個月幾舊水咋喎
心諗洗唔撚撚SELL埋我呀

放心，真係無興
人定勝天

早

好忙

所有user,塵歸塵，土歸土

條女已成為條仔嘅人

點解你同事個格可以咁...........特別

好開放

從來唔會有做sale
平黎就平去，貴黎就貴去

岩岩有個客放棄左粒平野，想再等，而家貴左差唔多兩皮了

你係邊個

今朝已婚男負責Briefing
講下有咩人放假/當更之類
女同事就全程同條仔煲電話粥
唔聽已婚男講野
佢仲要大大聲講電話
明係曬比某人聽

通常都係上黎一陣跟住就做野

最初係4-5個

最爭人追問，唔撚想買就唔撚想買啦咪撚問啦仆街

我又要follow

我之前都會咁講

你做左3個月架咋？

下？你平時入黎做cd rom 架？

hi I am new

Pt 係咪會年年跳架

咁你都知以前成日爆post

Hi, I am new

歡迎
成日都扮工？

一時時啦，今日係

儲保呃鳩人的

星期五扮工好爽，扮兩扮就放兩日 利申聽日有客要返工

咪係囉,唔係人人都會買架嘛

唔洗你同我儲

有幾平, 咩質素

寧願放銀行算

小學

聽日睇早場

聽日睇鋼鋸嶺，後日睇妖夜

係...每年晌你入職月份就跳1個pt...直到max 為止..

當然, 除非你表現超差個人超有問題, 你老闆寫appraisal 時唔建議你跳pt. 啦 呢個比較少有, 因為老闆要寫一大輪report 好似係

今日咁多new嘅

中過一次伏就學精鳥

明明你鍾意幾時扮都得

你的名字

兩套都未聽過

唔係你口味既野 你既價錢不過大你一倍既野

好羨慕 咁到左頂薪有無得升職重新跳過？

想去睇小新

或者咁講，無客我想做都無得做

屌左呢份三個月炸

你話有美版mac 個陣好似好耐之前既事

仆街 呀撚生轉死性啦
係咁打電話問報價

成個幾月啦

個幾月咋咩？我記得好似成幾個月咁

中午食咩好

終於就食飯 咁就半日

食大家樂

是但啦，都係水貨你都唔岩嫁啦

出街街

大家樂唔好食

食老馮茶記

岩岩先出門口

牙石嚟?

個作者rip 咗後就無再睇..
屋企有齊一套小新好似係

probation 未過都已經高薪子

睇嚟好驚俾人少

btw 你是咪好唔慣

屌高登真係好垃圾，m版load 勁撚耐

高質過你手上個粒低色半卡咁啦

過左咪又係一樣

食日食佢個喱腩

好肥膩

唔慣呀，我諗佢地會extend 佢個prob,唔會炒掛

係元朗大棠路

做咩cap 我圖

我好鐘意食個間

我岩岩返去高登搵架

轉左地方就重新來過啦
好似某人咁幾年都唔轉工重新來過咩

又係元朗人

終於有時間扮工

幾耐無帶

即入去拍檯: 曲街, 加人工呀

幾年唔轉工有罪咩

Sor, 將軍澳

我知我月巴

都食飯啦，仲扮工

咁神心

咁香仔香妹都跟你食得咁月巴？

過到probation 之後又做返賭徒

老闆：我靠你寫套system 搵食
而家你咩都未出街仲講加人工？

誰

食一點

噚日先戴嚟

搭地鐵無野做呀嘛
真係咪撚再去高登，搭地鐵成日都上唔到高登，而家呢邊平時收唔到既地方都load 到

有位巴/絲講轉工講左幾年

咁辣佢哋點食
通常買其他嘢俾佢兩個開心些牙

食咩好

點解寫咗幾個月都未出街嘅

換粒一卡啦，我女朋友開始覺得一卡細了

小朋友食健康d呀

可能隔離站個server 起錯咗晌結界呢

有個咁嘅人

一人元氣

點解個個走入黎話扮工，個個都講一句就走左去
呢度唔係比你地打卡簽到架！

食cafe de coralg
高級野

平時一去到油塘至北角都上唔到高登，但轉左呢邊之後好順暢，連圖都up到 應該係個邊太多5毛

一個人緊係食k lunch

70份

緊係食國際知名品牌麥當勞啦

多數都係雞飯呀, 粟米肉粒飯呀之類囉...
其實我想煮, 但每次黑帝都話唔好煮啦買外賣

我仲要追吓其他post吖嘛~
轉咗過嚟呢邊之後好忙...忙到唔得閒做嘢..太多post要追

法國菜要食三個鐘

你遲返工唔是peak hour 都咁..
我係一落 tko 月台已經開始上唔到
當然我都用緊斷線台....10/12就重新了好開心

講起k, 支唱k神器買咗咁耐只係玩過一次...
返到屋企好忙...想玩又驚香仔香妹爭

今朝大半程車都上唔到lihkg 去到牛頭角先上到

不了...下一隻一定買1卡

近排食開架仔burger已經返唔到轉頭

邊度上車

沙田

明明自己煮最慳錢

講起我就扯火...
啲電訊商個個月收我隊道費, 但根本一入窿就上唔到網

今日我係呢邊發力，搞到你停唔到手

佢唔想洗碗
其實我有propose 買洗碗碟機, 幾千蚊啫, 乾手淨腳...
爬過文, 用機洗仲乾淨慳水慳力又唔太食電

慢慢嘆完扮陣工就happy friday

我試話美心打邊爐都打左2個鐘

F5已爛

斷線台係咩台？

諗起都扯扯地蝦

夜晚拎落街玩 會唔會嚇死人

我哋好少晌街打邊爐, 因為驚香仔太心急成日伸手埋去會淥親

我係唔會明白咩係朝早peak hour

cmhk4G

係咪仲要DFL 最top grade

我唔想出名

架仔burger 姐係邊間？

當然, 大拿拿六位數唔是買隻瑕疵嘢吖嘛

暫時我都仲ok 不如cut quote啦好嗎？lihkg 唔識自動cut, 次次覆完彈我落最底要人手碌返上去碌到手殘

魔斯

真係架？其實點洗？佢好似洗衣機咁轉？咁咪爛撚曬？

網頁板自動cut 咗, 無諗過apps 會show whole quote

次次食d菜凍到仆街唔鐘意

Btw, 我鐘意去觀塘東廣場食burger

食緊了？

佢有個架俾你排好晒你要洗嘅煲碟碗...
然後用熱水+清潔劑+水力去幫你洗
唔會轉的放心

當然, 放入去之前, 最好用廚紙抺走啲殘渣先啦

手指已爛

係咪成隻手伸落去拎野食

嘩 唔怪得啦垃圾台

邊間

魔斯我多數叫: 魔斯包 + 薯餅 + 粟米湯
唔會有凍嘢出現

咁點算，買野返去想自己玩但又無得玩

比班同事點左去ruby tuesday

所以用5位數買好啦

就係驚佢會咁做...

話說香妹16個月大時, 同佢去日本玩...last day 嗰日去食鐡板燒之類 (即檯上有塊板, 你自己燒)...
佢一手㩒落去......捉都捉唔住

Show 全quote之餘仲會彈到落底，好攰

終於lunch 食埋又就放工

新人留明

只係平得幾十, 但就用唔到嘅...

咁除左碟，可唔可以放碗呀餐具，或者d大碟得唔得？盤又得唔得

就係拎出嚟試玩, 佢兩隻馬騮搶走咗晌度9叫...仲要爭

東廣場有間專食burger，去到就知了好高質，出面間now burger 無人幫襯

好捨得

Lunch 食高級野 咁大個仔都未食過

我盡量cut

起曬水泡

就放工？ 你返幾點

我只係識去觀廣, 觀塘東廣場晌邊架?

轉會csl

偷偷地呢埋係床入邊玩

5位數咪又係因價就貨

咁樣食一個lunch究竟要幾錢架

新人你好, 我都係新人

我已經決定用Siri去代替隻手啦

東廣場喺觀塘廣場後邊嘅

咪有排都無得帶一卡？

觀塘有咩好食

我哋個個都係新人！

觀塘邊頭呀

翠屏村

好感動呀我終於追到live

咁遠 你出唔出去裕民坊APM觀塘廣場嗰邊？

出

煲都得添, 只要寫明可以用洗碗碟機就得

圖晌google 搵返嚟俾你參考

裕民坊點行

東廣場有間食burger,有間食日本水產，有間食健康沙津，呢三間都好高質

好想買返個

起曬水泡[/quote]
只係一隻手指啫~~
佢都已經即縮, 但就喪喊囉....心痛死我
當時餐廳都即俾冰我哋敷...
有起水泡, 但好快已經無事...而家都無疤

10/12 轉

翠屏邨穿過和樂邨跟住直落裕民坊

有難度呀
我去邊都好, 只要晌屋入面, 香仔好快就追蹤到

搞到我唔敢生，明明琴晚先發夢同個仔定個女好溫馨

夜晚瞓覺嗰陣時攞張被笠住個頭唱歌

黎緊簽左咩plan?

收6

晌街玩siri 咁開心

你哋點讀 siri 架?

伸脷: 我係讀 sir i 嘅.
果次去蘋果度, 啲藍精靈係讀 si ri 嘅

係從來都未戴過一卡
可唔可以上你公司摸吓

翠屏好少嘢食

但七十幾蚊無限數據真係唔捨得轉

咁都叫就放工

下次去望下先

比個希望自己

你都覺得正哩
百記兇宅好似得西門子..
Panasonic 有部細少少靚仔啲又平啲, 但無港行, 要淘返嚟兼自己約師傅裝~

本來我都心郁P牌, 但諗起保養問題都係放棄~

btw, 橫掂你新屋要裝修, 可以買個好似入座地入櫃焗爐果啲size咁, 做埋入櫃, 唔駛霸咗檯面位, 又可以放多啲煲呀鑊呀咁

佢哋1~3 就真係好似看牛咁看~

但係其實sweet嘢開心嘢冧嘢好多嘅~~

香妹細個時成日話大個要同我結婚..
香仔又係咁講過

但我個廚房已經整好曬個櫃

過左先講

呢啲嘢要巨肺先做得到

琴晚發個夢真係正過春夢十萬倍

因為由零開始寫緊erp

298+18 三年..
第一年唔駛俾月費, 第二同第三年先俾
即係(298+18)x12x2 但用三年

方中sir 個sir ?
我讀si ri
返到公司了

3G 好很慢
同埋已經加咗20蚊好似係

黑帝用緊

摸下就唔好了 我時間好寶貴 係摸都去Cartier Tiffany 摸啦，感覺高級多好

我一得閒就會去 聽日又去了

咁快
咁無計...唯有買檯頭果隻

準備轉hkbn

比人炒左

你真係好好心地好好人呀

咁個仔定女似你定女友呀

btw, 如果係同爸爸好溫馨, 99% 係女嚟

咁唔小心

我都覺
成句說話都充分表現我對佢既關愛

其實我對寫app 寫programm 好有興趣...是咪已經太遲同埋好難學

佢地舍得
我窮

紅字

一陣出先達睇下有無平機先
貼張六蚊玻璃moon 貼先

原來我去過裕民坊
之前都唔知原來係

其實唔難，易學難精
有心有呢方面發展咪讀下ive 個d

運吉嘅嘢, 我唔太敢做...
通常無打算幫襯都唔敢入間舖

呢位弟兄都幾離地

我係去拎嘢先去kt (apm)
一去親就不得了...次次都使錢

洗錢好呀
有錢先有得洗

仲大愛過我呢啲耶絲

幾多gb? CSL 4G?

有錢子

叫佢哋請

咩呀，新樓包左廚房廁所同地板架啦 你個陣買而家呢度都係架啦唔係咩？

平呀

咁開心？賀賀佢先啦

要去ive

可以寫web 寫app 正常要讀幾耐?

我仲有好多嘢想學
那有時間那有錢

唔記得仔定女，唔記得咩樣

要收手了...使到無錢

讀得咁柒

其實琴日呀頭車我回家個陣都有傾過佢既問題

佢講左句：好閒姐，請錯人時有發生

收手是為了下次出手

入黎留個名

6蚊都幾平

咁食左咩呀最後

$6 張moon 貼都有錢
我都係想睇下紅米有無得平

中肯

我成日想入去睇，但我個樣太細，擺明混吉

好耐無見

好少去觀塘，唔熟觀塘姐。
離地咩？

我貼個張都要9蚊

6GB 4Gplan

都算平，不過好似有更平

淘左2張MON貼 好似5蚊兩張

今日有嘢做扮唔到工

唔記得咗呀
咁無計, 你買desktop版算

讀得咁柒 [/quote]
咁apple os 行 i 字頭...sir 又可以揀老師
我當佢係 i 老師

你是咪有啲老懷安慰嘅感腳

你啱

2999.9

電話都要有後備...
秒秒幾十萬上落

通常我會趁人多混亂嘅時候先去混吉

約已簽

番星期六真係ON99

呢句說話出現無當權者既口特別好笑

9

本宮認同

10連唔到

你係香媽

無俾錢睇其他 楊丞琳bb 除外

同行 做緊鑽石公司

第日轉工去esso 再搵你

老馬 好似係

想買自拍棍

今個星期返星期日

cmhk 儲值卡jj

你而家先發現

我日日都轉左，轉唔到

晨早流流番公司上3個鐘網

識淘
即係邊個

講唔講質素
我有多一支可以俾你

9坐半日

返去做乜

原來係你

weekend 返工就係為咗返去食早餐吹水同上網好似係

dungo 真係有爛f5

ps 我隨時轉台

報個到先

麼斯密碼

平?邊忽 ?

那有錢 hkbn.corp vs 電信數碼 支移支聯通可無視 大陸除外

dont ff

我都想

76+20 即走

北海道

絲打

其實你高過我

298同268之比好似係

成日想高多5cm

lunch time幾遲

我想要多10cm

$210

準備轉hkbn.corp plan

邊間210

而家先食

係囉，忙咋

Panasonic樂聲

$_$ 148 5激公平量

糧頭無銀 利 糧尾

已經變咗下午茶\ /

駁全速無限用

5gb 我唔夠...6gb 有時都過要買多gb 嚟用

(298+18)x 0.67 +170. 唔使四百有全速無限

全速無限邊間幾錢?

se+v10 要大有大 要快有快

一年plan嚟

車錢都蝕埋 農曆年間 灣荃紅頂加$1~2(好似係)

英皇御准香港賽馬會既賞金有獵人

下午茶仲好 價錢平過lunch

唔使拎得咁辛苦 想買野影丞琳

21mbps 全部108 18

298+18=316
316乘24除36 就210.67

過5激128

csl hkbn smt $4xx

我呢邊d下午茶同lunch 差唔多錢

事緣係噚日有人叫我做便便

所以趁機改名

hkbn

hkbn same 108 18 corp.plan98

原來你講我

4xx 真係好貴..我而家先210

無限全速

咁我average 都係6gb, 唔值得俾多舊幾兩舊去買啲未必用到嘅嘢嘛

等放工中

翠華lunch

有米子

仲有2個鐘 好悶

公司治

酒吧 lunch

有無薯片送

講完即刻開返包

食左乜

薯條

食咗半包薯片(冬蔭公味), 因為好辣, 又要食返兩粒繽紛樂balance 吓~~~

脂肪就是這樣練成的

好耐無食過公司治, 有咩饀? 有無烘底

痴線咁食法 我戒左零食半年了

烘，芝，腿，茄，蛋，肉，菜，醬

返工唔可能 0 零食...減壓

如果腿改為餐肉就perfect池

鋸扒

距離放工仲有56mins

即刻蛇左出去食

放工先, 去starfxxk 坐低做織女

襪？

炒左啦

咪有餐肉囉

頭先忙到仆`街

開工

頸巾againv v

賭徒?

唔知你個肉=餐

巴絲， happy friday

翠華 利 做過